大專生,大學生一問

通俗而言:
讀大學嘅叫大學生,讀專上學院嘅叫大專生
原則而言:
大學生=本科學士 大專生=副學士、高級文憑

問題嚟啦:
根據《專上學院條例》,香港係容許專上院校開設學士課程的
咁係專上院校讀學士課程嘅應該叫大學生定大專生?

延伸問題:
在申請政務主任職位時，必須符合下列入職條件︰
(一)學歷 - 你必須持有香港任何一所大學頒授的一級或二級榮譽學士學位。

咁大專學士生又可唔可以報考政府主任級職位呢?
定係直接screen走?

大專生 包曬所有中學以上嘅課程嘅學生
大學生 咪只係得大學課程嘅學生

大學頒授的學士
及
大專院校頒授的學士

後面仲有,或同等學歷

連登仔世界：
讀XGU=大學生
其他=大專生，佢地自稱大學生=打飛機

咩XGU?
請正名XGDX

咁咪可以apply囉

如果係呢個情況,佢哋好似係會進行學歷評估,同埋通常係適用於海外大學畢業

咁係唔係得先？大專學士畢業點都低賤過大學架啦，但人哋都同一資歷架構，再者申請得唔等同人哋內部剔走你

不過如果請人係綜合評估，大專學生條件好的話一樣可以受聘

屌 打錯無如果兩個字